反雲加同香港嗰班反林鄭嘅人一樣咁無知短視

林鄭落左台 香港有咩人才做到特首個位
雲加真係走左 仲有咩人可以做到雲加做嘅野
反雲黨不得好死❗️